每次見到啲情侶旁若無人咁卿卿我我就想嘔

個男嘅只係想氹條女俾佢放條撚入佢個閪度
而條女就喺度諗點樣榨乾條仔啲錢，然後搵下一個目標
咩山盟海誓白頭到老都只不過係建立喺物慾同性慾上嘅fairly tale，呃細路就得
我依啲明眼人一眼就睇穿
所以先見親就作嘔

女人都可以為性慾 哈哈

pish

樓主少有高質

不嬲高質

有同感

酸撚到

咁樓主係無女定無錢
定入咗聖人mode

番去打飛機啦

靚嗰啲無所謂，最慘多數嗰啲都係毒男襯過catgirl咁款，真係想嘔

世界就係咁噁心

One person does not represent an entire race

I'm not talking about one person. I'm talking about all the couples around the world.
Love is evil.
Love is the ugliest thing that has ever existed in human history.

And you brought ugly to another level

I'm the definition of beauty!
I define beauty!

酸?

你會唔會酸啲狗係街屌閪

樓主a0
大家可以散水

xD

A1 sor